根據中華民國憲法，香港屬民國一部份，港人理應有權參與台灣大選

如題

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡 ✅不反

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

中華民國憲法邊一條有寫「香港屬民國一部份」？

歷史黎講香港應該回歸中華民國添

咁內地人都可以投票，都係民國人

蒙古都係

行政院新聞局所發表之《中華民國年鑑》曾規定疆域領土四極點為：

極東：合江省撫遠三角洲烏蘇里江和黑龍江合流之黑瞎島，東經135°4'；
極西：新疆省瓦罕帕米爾高原之噴赤河，東經71°；
極南：海南特別行政區曾母暗沙之立地暗沙海域，北緯3°10'～4°；
極北：蒙古地方唐努烏梁海之薩彥嶺嵴，北緯53°57'。

That is why taiwan fight for independence
避免法律上的尷尬

《年鑑》係憲法咩？

中華民國憲法增修條文
第2條
總統、副總統由中華民國自由地區全體人民直接選舉之

香港唔係自由地區

人同狗應該有分別

香港已無自由